[31台] 城市論壇，有鄺囝

如題

鄺神

黃色經濟圈的障礙

元秋比人撚

五金老世串到呢

五金老闆 真係串過馬撚

應該換五金老世同阿叻鬥吹啦，阿澤都無料到

五金好撚串

未見過惡人呀，呀叔！

李政熙玩好少少啦

做乜鳩同台下嘈

你唔好駁黎駁去

龍心會唔會又出現
今次有個雨架睇唔到棵樹

簽完2份德國聯署 完? 仲有1份呀!
得6xxx/50000

仲有呢份德國聯署完全冇人簽呀！今日deadline!!!!! 上次簽過，今次登入就簽到！

應該有啲藍絲屌佢

ann姐入到去狗屋一定好安全

已經播緊歌

問吊

鄺囝真係

龍心老是常出現

李政熙可唔可以合作少少

我支持香港獨立

五金食左幾多人血饅頭

你對唔對得住你老豆

幾時換主持,真係好廢

老闆會唔會同龍心隻揪

你對唔對得住你老豆呀，元秋

有元秋嘅地方 就有陣柒味

李政熙不如質佢
如果蔣麗芸係想幫香港年青人，點解年青人集會唔出黎阻止年青人唔好犧牲？

咩都人血饅頭咁係咪咩都唔使做啊

算好好架啦

就等如有叻哥一樣,幾正經嘅節目都會變成娛樂節目

有Ann 姐既地方就有笑聲

其實佢都主持左好耐已經好好架啦WO

其實真係做到中立，睇元秋9up仲可以俾佢講埋落去

高官問吊

廣告時間屌足咁耐

洗撚隻 報救護話有精神病人龍心自然會笠水

的確同上一個主持相比係冇咁勁，但都睇到佢有進步，比機會人啦

今集真係好好笑

係嫁 膽心年青人飯碗 唔自己拎錢拎人工出黎請年青人

又到藍絲民間外交部發言人開波

又係呢條傻閪

點解佢都會夠膽上黎,見到有李政熙 同鄺俊宇係到

咁快到讀稿環節?

又嚟

岩岩講野個丫叔邊個黎

藍絲又玩野播包青天踏人聲

其實ann姐係咪唔知老細係邊個？

佢咪又係9up

直接講書面語

好激

班阿姐成個發言人咁款
佢地自己都未必知d稿講乜鳩吧

全部照讀

依兩鑊醒左
唔再用電話
用手抄稿

讀稿=無獨立思考

一個選議員選唔成嘅廢中

讀稿讀到爆血管咁款

文生:
"美國佬都驚中國呀"

大陸朱

龍心黎

明白事理既大叔

係咪集集都有佢份發言

論壇之友：@@#$$_@_$$3

阿叔好潮

啊叔跟得好貼

佢講嘢好正

蔣震

中間派師奶

又係外界部發言人

又拎住張紙讀

老細聽歌？

樓下嘉賓都有正常

呢個移民左去美國既媽媽又好貼地wor

外國人，第三者角度係咁上下

想變天又有咩問題，又唔係犯法

一講稿外嘢就輕機

其實跟稿黎黎去去都果幾個

有外國護照黎食下花生

呢個肥仔係左膠

元秋除左台下大媽打手之後個個針住佢插

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

主持一試便知龍與鳳

但上次出黎選立法會得票好低

五大訴求有出現過林奠下台咩

畀個女搞到96歲就瞓棺材都成日畀人擺上枱

加大力度囉！

主持其實真係做得算係咁
做到中立,算壓到場架啦
久唔久見班友讀稿就會問下講條友有乜感想架
兩邊都會問,只要佢覺得你長篇大論無乜論點的話

以前李小薇就用老母揍仔既方法應付班藍絲阿叔.好鬼好笑

其實真係冇
不嬲都果5個
果陣明明唔想佢下台
因為佢不斷connect香港人

佢有黎就有佢份架啦
多數都係伍迪希,撚男之友,讀犒c9, 黑口罩年輕人,大陸朱
再加少少新面孔

好大機會係現場嘈
根本聽唔清講乜
所以聽耳筒內既現場聲
鄺仔頭先都有用耳筒

有
真普選同林鄭下台係同一句

蘇敬恆好靚仔

班AO為咗保老細騎撚刧咗五大啦
瞓咗幾耐？

早期係有

所以依加無用電話睇稿
以前試過幾次
電話可能突然黑mon或者掃走左份野
即刻hang機

重有個戴眼鏡嗰個

可能抽生死籌抽到佢掛

Btw 頭先老細贊成元秋，然後話真係要港獨，笑到我gap gap 聲

冇，但69遊行同616果時，個個有咪既泛民都係叫林鄭落台

用黎聽番現場咪聲
咁多人同咁嘈 有時唔聽MON真係聽唔到台下講乜

我一聽到就屌
仲要咩林奠林奠林奠
我屌佢老母

呢個教授就中肯喇

3對1
廢老全部有貓紙

電台或電視現場論壇式節目
選擇聽耳機根本好正常
果d耳機不嬲set定俾你用
不過有時唔係耳筒.係耳機

呢個教授講野幾正
可唔可以成日請佢上黎

Ray Yep

大陸朱真係幾正

國難五金講得好
多謝腦細

CityU政政教授

鄺仔仲停留係獨立調查，而家擺明就要推翻你個制度

好癲

笑死
蔣老妖話人係壞人

ann姐講果d年輕人係左仔學校,青年民建聯吧?

ann姐好驚，中共唔係好想扣香港人帽子話港獨嘅咩

大佬，李政熙打正旗號支持港獨，可唔可以做好少少形象？

撚有年青人同你傾咩 成日鳩up

35歲以下嘅青年民建聯

下好勇真手足

果個咩五金 係乜水
個樣好痴線

國難五金都唔識？

國難五金都唔識？港豬嚟？

李政熙呀，但係做到形象好撚差
請鄭立好過啦

前熱血
聽下笑下就算

伍迪希哩條友講野完全無point

邊個人推年輕人出黎死
依加係班年輕人都覺得好有問題
所以出哂黎屌柒777呀

ANN姐去到依加係真唔明定唔想明架?
點解民建聯同政府去到依加都仲係話外國或有人推年輕人出黎?
而唔肯承認自己管治有問題,觸及到好多香港人底線同年輕人對未來失望先搞成咁呢?

你唔好話我聽.民建聯同政府都仲係覺得係外國俾錢市民搞亂佢地呀?
大陸果邊點定性,你地就要同一定性?
麻煩你地有番D獨立思考力啦

原來熱狗

真手足來 好勇嫁

教授

表佢老味咩
表面証供

退左啦

所以搵容海恩入icac?

屌那媽

721都唔敢講要調查
ANN姐真係哂氣啦

預撚咗啦

今集多左好多台下發言
龍心係咪都係入唔到黎

大家都知發生咩事
講到關外國事，咁就可以有個黨既方向講比大陸人
而建制只不執大陸口水尾

前熱狗

原來你都知監警會做唔到野架

佢不嬲咁喎，唔鍾意可以唔請佢上黎，人地無可能改變自己就港台，唔講粗口已經好比面喇

個教授開個youtube頻道既話我應該日日睇

呢d先同到蔣麗芸咁無恥既人玩

刑事破壞港台唔告垃圾台

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

依個教授真係唔錯,希望多d 請佢返黎

2019了仲形象論